而家出一個post ， 總有人開多個post批鬥回post者

見到有好幾個以上既post 都有